人生

莫過於就係要夜晚自己一個坐係到聽音樂，上連登

一個人 聽下音樂 真係好正

陪你到天光. 在聽 RTHK Radio 2.